記住 依家得返連登係會有人同情理解醫護

高登、香討、bk、yahoo、01等等，依家冇一個forum/留言區係同情理解醫護，全部都係落井下石緊，醫護所作嘅一切決定都要尊重，唔希望連登都係佢哋一份子！

支持你地嘅決定

自己唔罷憑咩要醫護為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

你以上講嘅forum已經比支那收編咗好耐

即使醫護唔繼續罷
佢地都係成功！

唔罷 唔等於 失敗
如果一陣投票結果係唔繼續
都唔可以 spin 到係失敗
記住,大家要既係士氣
連 HA 工會都自認失敗，咁就咬住食。
重申,唔繼續罷 不等於 失敗

係政府同 HA 不聽訴求 專制橫蠻

記者會同會員大會做個小總結
講大家成功做咗 d 咩
增加士氣
唔好淨係 FOCUS 政府冇做 d 咩先。
eg
- 有幾多人參加咗工會
- 呢幾日有幾多人罷工
- 令到政府由唔封關，到局部封關（但仍唔足夠），都係醫護罷工所 做到既其中一個成果
- 令大家長遠關注同監察 HA 資源問題，對 HA, 醫護，病人都係好事

所以咪得返呢度

係你地啲左膠光環撚先在乎人地點睇既啫
連PPE都冇返乜撚野工
啲人講乜關你春事？點解要在乎？形象唔好？畫面唔靚？失民意？黑警係咪輸左？

呢啲的確會影響士氣

屌醫護唔罷工
同屌勇武唔劏狗係一樣
我地呢d垃圾freerider無資格講d咩

命都冇冇

感謝有份罷既
冇份罷既祝佢地全部中武漢肺炎

醫護罷工成功爭取關閉部分重要關口！！！

多謝醫護
然後繼續兩盒thx

你都on9 既
佢地送死唔通唔比佢地去 但呢單野燒撚埋我到 我都冇得唔屌
就算佢地捱過左呢單野 都會比人抽後算帳
唯一一個唔會比人抽後算帳既方法 今日6點比佢地投票否決左

打少啲飛機啦
明明開咗一個好壞既頭

小數份子既報章, 論壇

推

佢地等中迴力標啦
針唔吉到肉都唔會話痛

佢地自己揀架姐,秋後又係佢地,DIRTY TEAM又係佢地,佢地決定唔繼續咁佢地有佢地考慮啦

佢地累你?
咁你阻唔到政府，即係你累埋我，屌你啦累死我呀

感謝，表示尊重。

支持醫護

除左高登你講果d有邊d唔係藍壇?

支持醫護，感激。

我既立場係呢次輸既係香港人既耐弱怕事 而唔係單單醫護
我自己冇咁大影響力阻政府 但醫護 運輸 金融都有
呢班工會唔識運用資源同bargaining power 唔通仲要讚呀
再加上呢次可能累埋我

依到都好多人屌緊 想支持醫護既去佢地fb留言啦 其實真心好大壓力 大家理解既同時 都可以賽後檢討 到底方向啱唔啱 可以點樣做好d

Push

多謝醫護手足

咁你搵唔搵到連登之外有邊個仲有人撐醫護？

淋病慣用假讓步，今次都唔例外。
無錯醫護人員係前線罷工值得尊敬，但係唔通14日隔離真係好咩。支那人依舊可以來港，仲有免費食宿14日，咁樣反而吸引更多支那人來港，佢哋寧願好食好住14日都唔會想留係支那等死啦。
佢哋入境後隔離所需既資源都係我哋本身應有嘅，口罩/酒精搓手液依啲要銀髮族排通宵先有嘅資源，到頭來因爲待客之道派哂出去，所以隔離遊客只會令港人資源缺乏問題更嚴重。
而且當遊客來港後，感染人數一旦繼續上升，外國就將會對香港更多限制，例如係限制貨品出口。到時我哋就得番大陸供應，咁樣對香港人未來嘅路真係好咩？
飛機係要打，但打兩秒好喇，唔好比依種劣根性成為香港人嘅掣肘，理性黎睇封關係必須！
香港人加油！

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!

積少成多

成功應該得以前嘅cx工會 可惜皮已收

牛鬼蛇神

咁呢次罷工行動係柒到冇人有，想唔嘲笑都唔得

恥笑有乜用？
除非你都想香港死